sorry走得太急，有冇人被捕？

拉左仲點同你講
好好休息啦

我睇now就應該冇

休息下，後日努力

地區的兒子需要接送 睇水

要拖鞋換 小心螢光鞋底路

GASTBY 冰紙巾好似抹到

我指大家有睇直播果d巴絲打打，
有冇見到有人被捕

想點
想拉人？
阿sir你今日拉唔到人？

你太多疑.....

暫時

前線暫時無

國難五金拉左6位

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

希望佢地快d安全撤離

加油巴打 休息多d